柏歷堅尼正式成為韋斯咸新任領隊

Manuel Pellegrini confirmed as West Ham United manager

Read more at

武士復仇？

英超

支持
中意佢低調 帶落對波又唔差

佢竟然肯去西咸

阿仙奴唔搵佢教

英超就嚟廿隊都名帥

幾時有埋敢帥

向曼城報仇啦
衰到咁

差敢帥，文帥，椰子
manvangers

走左個acc 佬
黎個engine 佬

柏祖有人請未

要佢好過愛美麗啦屌！

柏師

沒有雲加 老廢的時代

炒莫耶斯…
唔係佢帶隊，而家踢緊英冠咋。

好似係椰子自己想走？

之前季尾佢話想帶隊有歐洲賽打嘅球隊嘛

敢帥呢

工程師教中游有保證

咁有自信

平日放假想搵野做下

巴素利

收皮啦反柏狗

椰子幾好
打返阿拿杜域..